今早有好多手足比人拉左，多得你地班風向撚

永遠都係行動前一晚先湧出黎叫人唔好咁做
前兩日你唔講? 前一星期你唔講?
呢家有班學生真係去做時侯 發覺身邊都無人而被捕
你班仆街落地獄啦

其實就講左好耐

10日前已經講, 日日講叫人唔好送頭講到口臭, 樓主瞓左幾耐?

最少ust南亞仔一早講咗

5日前
(12.9) 我想講 黎明行動 需要調整 唔係唔搞好過

4日前
（苦勸）真係唔好再搞所謂嘅黎明行動啦

3日前
（128維園見）改革黎明行動建議

講左唔好搞好耐

蕭生一直有分析

你地唔聽

起到怪番冇人參與？

現實蕭生係影響到好多人

你要做唔緊要 聽下蕭生自問駁唔駁到佢先啦

口交都駁唔到佢 仲做為咩

講左幾廿萬次唔好做, 依家出事就瀨人

一早有人講

做野都睇連登就抵死喇
唔識睇TG咩
唔夠人都做
奶野係到怨

一早講左邊個再話搞當係五毛

UST南亞仔咪比你地班撚樣屌休息撚

同埋獨立思考呀

連登不嬲有大台推活動 你見每次柒完 推活動果班都冇出聲知咩事

講咗唔好搞，理大之後前線根本嚴重缺人，而且搞遊行前文宣永遠focus係人數而忽略咗後續升級行動

其實換個角度睇
之前點解要有黎明行動? 就係唔想夜晚先抗爭
之前攪得幾成功 點解突然又唔攪
你唔想攪 變相少左人出去
但仍然想攪既人就無任何保護

你都知冇保護
你咁醒都知
仍然想攪既人會唔知?